情報封鎖討論

想問下如果政府已安全為由，封鎖連登（or facebook,ig)有關返佔中示威嘅post,咁我哋會唔會大大失去左情報收集
嘅能力？

有好多人連今日流會之後應該點做都冇一個共識，如果政府真係封鎖左連登，咁樣好似會大大破壞左我哋嘅組織能力？

因為如果政府真係封鎖左討論區嘅話， 大部份即時緊急訊息都只能透過telegram 大氣電波來傳達，我哋係咪應該做二手準備？（設立多個討論區）

定其實純粹係我智障其實就算封鎖左都沒所謂，香港人自然會識得去邊度示威？又或者其實有更多渠道可以收集情報？如果有請分享

⋯

Telegram 個巴打被拉左，我都好擔心連仔會有事。
你知啦連登好多j圖架麻，無得睇會好慘

生死存亡 仲顧住打j